(全盛) godin 定 t.silva 勁啲？

t silva夠唔夠牙朗打先

高甸個時季季最少要對美斯兩次﹐表演都唔錯
TC對親美斯都比佢撚狗

Godin